緊急！ 登入EMAIL失敗會有log低IP

懷疑係釣魚

唔好亂登入人地既email

推

推

唔係不嬲都有咩

隔離有post出左好多email
驚有人撞

其實就算順利登入都會
唔知自己做緊咩 唔清楚風險就唔好做

成功失敗都有log㗎啦

有咩法例唔准人打錯字入email?

要玩不如幫人subscribe野好過啦

根本係釣魚post

推

咁樣要睇google畀唔畀資料

Btw原po已del
聽fd講有大波圖
有冇非仆街仔有backup可以send比dadfindboy admin

咁唔推呢個了